大家唔好再講娥姐點點點

就算係曾俊華做，結果都係一樣
由英國佬走左個刻，香港就注定做中國既提款機
所以唔好再focus 係娥姐度

以為講陳玉娥

以為講商天娥

娥姐係大種淫婦賤過屎